「IQ題」大家知唔知1+2等於咩

係8啊！！！ 128 128 128 我哋要一齊喺終點睇巴打食屎啊

推